有無人係長期都處於唔開心既狀態?

成日都唔夠滿足/滿意咁 自己都覺得自己好煩

不如死咗佢算

自從分手冇開心過

點解?

認真?

幾耐?

習慣下啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔係正常架咩

hahaha.

又係呢段

好似成日都好負能量咁

笑咩?

無話開唔開心 只係處於一個好平淡既狀態

咁我有一半時間都係 無咩感覺咁 覺得生活好無聊

Same
冇得救

唔開心？

毒撚都係離唔開窮，無女，樣衰，低學歷，低賤職位呢幾範

社會結構就係要有大部分人受苦去支撐小部分人享樂

好隨波逐流 完全唔知自己既生活係為左乜

都分左手兩三個月
每日起身第一件事就係諗起分左手
個心up住up住
每日都係帶著面具咁過

我同你相反 長期開心
可能擁有越少越開心

全部唔中